# Tp6


## Materia
Arquitectura de Computadoras año 2022
## Autores
Quiroga Gonzalo, Villarruel Enzo

## Profesores
Airabella Migue Andres, Astri Eith Andrada

## Description
El proyecto consiste en armar un microprocesador Risc-v, mediante la implementación de codigos previsto por la catedra.

## Ejercicio 1
Se generó un nuevo branch a partir del master.


## Ejercicio 2
Para realizar el codigo de VHDL y conectar todos los IP cores, se modifico el archivo de FULL-Riscv y así podes realizar la unión de los bloques previamentes programados. 


## Ejercicio 3
Para probar el funcionamiento, se realizo un archivo llamado Programa.txt en el mismo se cargaron los valores del fieldset. 


## Ejercicio 4

adjandoasdas

